新建公屋全部單位裝有監控晶片 房署稱方便監察租戶違規作出糾正

支持！ 邊個住入新公屋前都要簽確認書！

hidden cams

驚班腥移民拆走道門拎去賣？

好撚痴線
1984嚟

業主唔比D租客私自更動單位配置好正常,
唔滿意可以自己出去租樓

棄置前，就要挖走及毀掉晶片

公屋成日有私自改動裝修

因為關埋門就無人管

唔係話支持監控
但自已畀位人入，怪誰。

遲下監埋聲睇公屋有無人養狗添

高空掉垃圾監控咗未呀屌你老母

留門 裝番囉

驚佢地裝修拆左度門
事後唔租
買度垃圾門返來還原扮野
呢個問題玩撚左好多年

今日裝得晶片
下次加埋偷聽器

會唔會有埋幾時出門口既record

唔會掛

睇吓𨋢cam都知啦

可以知location
有motion detection 唔難

連登精英個個住私樓，公屋點攪對佢地都冇影響

如果係就勁

唔會唔租之前check咩？

私隱專員呢

為咗唔俾男人入女廁
女廁裝cam
驚？我哋啲cam由領導直接監管

你會滿意？

裝修唔俾換門

好多商場廁所門口有CAM睇住

間屋唔係你架喎
你租緊人地樓, 唔比你換有咩問題

點check到郁左 有gps?

班人覺得間公屋派左比佢就成世都係佢咁

應該係收樓/上門檢查嘅時候會嘟一下
類似啲貨物barcode
所以先唔使用電可以裝落去

好似有啲公屋係裝咗cam

RFID吓話
門，窗，預製件全部都有啦
唔係第一日嘅事啦

應該冇1984裏面電幕咁誇張
但最驚有竊聽錄音功能
就真係big Brother is hearing you

反正新公屋都係俾腥移民住

冇，冇插電冇可能有其他功能，純粹係RFID

問題係要畀人問先去承認有晶片
咁遲啲會唔會唔聲唔聲裝個偷聽器入啲門同埋窗嗰度

聽你班傻閪公屋人廢噏咩

連登冇人住公屋的，關我地撚事

驚俾人拆走度門呢個解釋點解樓上冇人覺得好牽強？
如果換轉係私人樓可唔可以咁玩？
係咪租人樓就要俾人裝晶片裝cam裝偷聽器而且租客唔知要其他路人甲去揭發咁都叫做鬼叫你租人樓？

大門安裝要有防火標準既規格

班無手尾撚用房門規格去還原就算

凡事太盡

仲有廚房度門

香港人都冇份住架啦
腥港人住晒

rfid=你張八達通
唔會有監聽/cam既功能
要極近距離先讀到資料
而度門入面既資料就係座數/號碼/樓層
如果你拆左度門亂鳩裝返度門上去
房署收屋個陣就會知道再罰錢
簡單直接唔駛嘈

外行人鳩估：其實啲門窗有防火要求，度門就唔係貴，係貴在張防火cert。啲人交屋驗收嗰陣唔通搵火燒下佢合唔合格咩而假設佢話冇換過門，正常又真係拎唔出防火cert㗎啵

就係有班人鳩拆左就扔鳩埋
係樓下棄置可以check 番邊撚個的

你要做到錄音 motion detection 冇電點做到
可以錄到幾年 你解決左能源危機la

居屋都一樣有
就係唔想d業主大改造屋企做dream house
要你識得守規矩唔好大執，費事累埋樓上樓下

其實有左好耐

依家全世界都玩bim,連支燈,插蘇都有id
你估私家新樓冇咩,不過唔管業主個份地方之嗎

真
d人唔自律
違反國安法反政府
怪誰？

裝完cam 之後就無跟進

塊晶片唔洗駁電 點落record

將新疆人屋企門口有QR Code既監控用係香港

推上國際

完全反人類

走廊裝閉路啦屌，比全世界每日收錢直播睇痴線佬，應該賺得多過賣地香港痴線佬宇宙第一公屋痴線佬香港第一

次次新公屋入伙都比人拆走晒啲門

根本會有保安風險
以後盜竊踩線 do一do就得

收樓 個陣嘟唔到咪即係換左
或者係垃圾房見到嘟下咪知邊度

痴撚線

狗晶片 都有監聽呀

是旦啦
反正入面全部新腥港人
佢哋都唔介意
我哋出咩聲

去垃圾房執

個po好撚多5毛pr

條條邨做法可能唔同
我以前做條舊邨

D人退租果陣
會有工程主任同asa上去收
睇下變返吉房有啲咩要換,咩要維修

有D人原本換左大門
咪走果陣落去執返度大門棟返喺屋入面就算

無十年都有八年
唔係新鮮事

佢自己監管不力就要裝晶片？
根本就籍口黎，佢要管點會管唔到

咁既post都引一班一毛入嚟 痴撚線

其實你地知唔知蘇聯好多年前已經用過依種偷聽器係唔洗內置電芯就用到

裝埋CAM

驚人拆門咪巡多啲囉，或者發現邊個私自拆門就扣分囉，可以有好多野做但就偏唔做，走去整晶片監控
第一，我唔知你張晶片係監控到啲乜野，點知會唔會偷聽埋同埋會實時傳送啲咩資料返總部，又或者會唔會同步傳送啲資料去其他強力部門
第二，今次話驚拆門就裝晶片，咁下次話要防止啲人雜物擺走廊，係咪走廊都要裝cam? 再下次啲強力部門話要防止罪行，係咪裝埋晶片偷聽?

真係教精佢都廢事

咁咪用晶片黎幫手監管囉

而家裝喺公屋走廊咩？

而家裝個隻CAM黎架咩?

所以佢地唔想做咪用晶片囉
痴線佬又管唔撚到，呢啲濕鳩野又唔想煩就裝晶片。真係好好做

可能係因為裝完後 果條廢柴唔敢扔